# desktopCapturer

> 通过[` navigator.mediaDevices.getUserMedia `] API ，可以访问那些用于从桌面上捕获音频和视频的媒体源信息。

进程: [ Renderer](../glossary.md#renderer-process)

下面的示例演示如何从标题为 ` Electron ` 的桌面窗口捕获视频:

```javascript
// In the renderer process.
const {desktopCapturer} = require('electron')

desktopCapturer.getSources({types: ['window', 'screen']}, (error, sources) => {
  if (error) throw error
  for (let i = 0; i < sources.length; ++i) {
    if (sources[i].name === 'Electron') {
      navigator.mediaDevices.getUserMedia({
        audio: false,
        video: {
          mandatory: {
            chromeMediaSource: 'desktop',
            chromeMediaSourceId: sources[i].id,
            minWidth: 1280,
            maxWidth: 1280,
            minHeight: 720,
            maxHeight: 720
          }
        }
      })
      .then((stream) => handleStream(stream))
      .catch((e) => handleError(e))
      return
    }
  }
})

function handleStream (stream) {
  const video = document.querySelector('video')
  video.srcObject = stream
  video.onloadedmetadata = (e) => video.play()
}

function handleError (e) {
  console.log(e)
}
```

若要从 ` desktopCapturer ` 提供的源捕获视频, 则传递给 [` navigator.mediaDevices.getUserMedia `] 的约束必须包括 ` chromeMediaSource: "desktop" ` 和 ` audio: false `。

要从整个桌面同时捕获音频和视频, 传递给 [` navigator.mediaDevices.getUserMedia `] 的约束必须包括 ` chromeMediaSource: ' desktop ' `, 同时用于 ` audio ` 和 ` video `, 但不应包括 `chromeMediaSourceId ` 约束。

```javascript
const constraints = {
  audio: {
    mandatory: {
      chromeMediaSource: 'desktop'
    }
  },
  video: {
    mandatory: {
      chromeMediaSource: 'desktop'
    }
  }
}
```

## 方法

` desktopCapturer ` 模块有以下方法:

### `desktopCapturer.getSources(options)`

* `options` 对象 
  * ` 类型`String[]-列出要捕获的桌面源类型的字符串数组, 可用类型为 ` screen ` 和 ` window `。
  * `thumbnailSize`[Size](structures/size.md)(可选) - 媒体源缩略图应缩放到的尺寸大小。 默认是 `150` x `150`。 当您不需要缩略图时，设置宽度或高度为0。 这将节省用于获取每个窗口和屏幕内容时的处理时间。
  * `fetchWindowIcons` Boolean (可选) - 设置为true以便启用获取窗口图标。 默认值为false。 当值为false时，源的appIcon属性返回null。 Same if a source has the type screen.

Returns `Promise<DesktopCapturerSource[]>` - Resolves with an array of [`DesktopCapturerSource`](structures/desktop-capturer-source.md) objects, each `DesktopCapturerSource` represents a screen or an individual window that can be captured.

**Note** Capturing the screen contents requires user consent on macOS 10.15 Catalina or higher, which can detected by [`systemPreferences.getMediaAccessStatus`].

## 注意事项

由于存在基本限制，因此`navigator.mediaDevices.getUserMedia` 无法在macOS上进行音频捕获，因此要访问系统音频的应用程序需要一个[签名内核拓展](https://developer.apple.com/library/archive/documentation/Security/Conceptual/System_Integrity_Protection_Guide/KernelExtensions/KernelExtensions.html). Chromium, and by extension Electron, does not provide this.

通过使用另一个MacOS应用程序（如Soundflower）捕获系统音频并将其通过虚拟音频输入设备来规避此限制是可能的。 然后可以用 `navigator.mediaDevices.getUserMedia`查询该虚拟设备。